One Piece 劇情 現實版 = 新疆集中營

op

現實

好撚恐怖 新疆集中營 女既被人輪姦 男既被生化實驗

#1
失望的熊貓
• 10-23

之前都傳過 但係今次有逃亡人士出嚟指證
有女被人輪姦 所有人要睇住 合埋眼 表現嬲既話會被消失
所有靚女會被帶走 之後唔會再見返佢地
每日只有2分鐘去廁所 要被迫食藥打針
男既不舉 女既停經
記住內地官媒點樣描述香港示威

恐怖主義既苗頭 港獨

劇本已經寫好啦

————————————————————

兩者有咩分別？

蝗咁鐘意OP
但入邊既奸角正正係自己國家

樓主開post永遠無咩人覆

起起底先講野ok?

連登清泉

圖都無張學人開POST

碌落少少已經幾個post幾百回覆

咁樣抽一個post出來話冇人覆

睇睇熱門
依家另一個post上緊